立法會預料維修費四至五千萬，元朗天橋17億招標

屌你老味，對比之下覺得維修立法會好撚抵玩

btw....留意返元朗條天橋係通去教育路

爆左幾塊玻璃就整成千萬 ，官商勾結既極致

不如畀我哋維修
收一成就夠

話光纖同CCTV都壞咗

光纖同CCTV點計都唔洗一千萬

請人清潔又一千萬

支持

換晒有facial recognition 嘅CCTV認住啲議員
以後政府連狗仔隊都慳返

用17億起垃圾橋，但對我無用途，屌你政府

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

1.7 billions 有1billion 係俾牛屎佬改風水

推

17億有幾多用黎交陀地

16.5億

希望可以係公務員集會見到你地每一位！

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

邊個再講9203係好警察我立即

冇吹夠一億咪算好

爛塊玻璃仔都幾千萬

鄉黑分幾多億？

五大訴求!
光復香港 時代革命!

「突發」改左首歌送比香港人

咁政府不如索性將成個立法會起係南邊圍算喇
造價500億少不了

正

好多設備打爛哂咪膠

唔是公務員去唔去得

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

講左好多次

香港既工程招標 = 官商鄉黑勾結 利益輸送 既程序嚟架咋嘛

有冇工程撚可以講下正常工程費大約幾多？下下幾千萬，億億聲咁送出去好撚心痛

help push